Title: Heute mal wieder aus der Kaffe Pr0n Abteilung...
Date: 2012-06-13 13:14
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: coffee
Slug: heute-mal-wieder-aus-der-kaffe-pr0n-abteilung

![369912]({static}/images/369912.png)

Heute mal wieder aus der Kaffe-Pr0n-Abteilung. Ein Video des Coffee
Brewing Institute aus dem Jahre 1961. 13 Minuten aus der Welt unserer
Droge...

{% youtube 5_pMRNXGaZc %}

